呢單嘢你水洗都唔清呀鬍鬚仔

喂 大佬 咪on9啦 由佢沉 垃圾po